中國大陸媒製台獨名單撲克 Queen是蔡英文 最大King是李登輝

陸媒製台獨名單撲克 蔡英文排第2、最大咖是他

建立時間：2018/05/22 18:06

中國海峽衛視節目《今日海峽》，日前以13張黑桃撲克來自製「台獨名單」，其中被認為最大咖的「King」是前總統李登輝，而總統蔡英文則是排第二個「Queen」。
《今日海峽》台獨撲克牌及描述：
K.前總統李登輝：台獨教父，公開叫囂台獨引發台海危機，之後拋出兩國論
Q.總統蔡英文：兩國論起草者，不承認九二共識，奉行去中國化和漸進式台獨，讓兩岸關係急凍
J.行政院長賴清德：台獨工作者，叫囂台灣是主權獨立的國家，嚴重衝擊兩岸關係底線
10.前總統陳水扁：公然叫囂台灣是主權獨立國家，一邊一國創造者
9.獨派大老辜寬敏：台獨金主
8.台獨大老史明：獨派精神領袖
7.行政院前院長蘇貞昌：宣稱「台灣已是主權獨立國家」，改大陸事務部為中國事務部
6.民進黨前主席林義雄：在台灣推動「法理台獨」及「入聯公投」
5.前副總統呂秀蓮：力推所謂「為台灣正名」運動，宣稱「台灣是台灣、中國是中國」
4.政院前院長游錫堃：「恐怖平衡」論發明者，曾揚言如中國發射導彈攻擊台北，台灣就發射導彈攻擊上海
3.民視董事長郭倍宏：台獨背後金主
2.時代力量黨主席黃國昌：煽動學生仇視反對中國，污蔑兩岸服務協議
1.自由台灣黨黨主席蔡丁貴：拉倒孫中山銅像，號召學生反服貿
（即時新聞中心／綜合報導）

全台灣2,300萬人
可以做幾多副牌？

親，淘寶9.9包郵到香港嗎？